叫人唔好阻旅客上機嘅同我入曬嚟

點解唔入機場幫手jam?
今日完全唔夠人啊
仲咁得閒屌人不如落場俾意見啦

善心打破零回覆